牛佬係咪王浩信？

當年比龍心屌完

入tvb又撈得唔錯